Программа представляет собой простой сервер API на основе FastAPI и SQLite базы данных. Она предоставляет следующие функции:

1. Создание пользователя:
   - Путь: `/create_user/`
   - Метод: POST
   - Параметры:
     - `login` (строка) - логин пользователя
     - `password` (строка) - пароль пользователя
     - `payment` (число) - сумма платежа пользователя
     - `code` (строка) - код безопасности
   - Описание: При вызове данного пути происходит создание нового пользователя с указанными логином, паролем и суммой платежа. Также требуется указать правильный код безопасности. Если пользователь уже существует или код безопасности неправильный, возвращается сообщение об ошибке.

2. Аутентификация пользователя:
   - Путь: `/login/`
   - Метод: GET
   - Параметры:
     - `login` (строка) - логин пользователя
     - `password` (строка) - пароль пользователя
   - Описание: При вызове данного пути происходит аутентификация пользователя по указанному логину и паролю. Если аутентификация прошла успешно, генерируется токен доступа, который сохраняется в базе данных и возвращается клиенту. Если аутентификация не удалась, возвращается сообщение об ошибке.

3. Получение информации о платеже пользователя:
   - Путь: `/payment_info/`
   - Метод: GET
   - Параметры:
     - `token` (строка) - токен доступа
   - Описание: При вызове данного пути происходит проверка токена доступа. Если токен действителен, получается информация о платеже пользователя и возвращается клиенту. Если токен недействителен, возвращается сообщение об ошибке.

Программа также включает следующие дополнительные функции:

- Генерация токена: функция `generate_token()` генерирует случайный токен заданной длины.
- Проверка токенов: функция `check_token()` запускается в отдельном потоке и периодически удаляет просроченные токены из базы данных.
- База данных: программа использует две базы данных SQLite - `database_users.db` для хранения информации о пользователях и `database_tokens.db` для хранения токенов доступа.
- Защитный код: для создания пользователя требуется указать правильный защитный код, иначе возвращается сообщение об ошибке.
- Параметры и настройки: программа определяет различные настройки, такие как время действия токена (`tokens_timeout`), код безопасности (`secure_code`), блокировку (`lock`) для синхронизации доступа к базе данных и другие.


Программа запускается при выполнении `if __name__ == "__main__":` с использованием веб-сервера uvicorn и слушает на порту 8000.